%\section{Segona planificació arquitectura}
\section{Segona planificació}

El fet de quedar-nos sense grup
va fer que conèixer totes les tecnologies
que ens envoltaven es convertís en una
prioritat.
\\

La segona planificació
va ser dedicada a la investigació,
concretament a descobrir com
poder visualitzar la informació
del Moodle.

Llavors, la planificació va
ser dedicada exclusivament a la investigació,
perquè no vam poder fer res més
degut al poc temps que quedava per a l'entrega.
\\

Malgrat que ens va faltar temps
vam arribar a treure unes quantes
arquitectures interessants,
encara que no estiguessin confirmades
amb codi.
